劇透Avengers死全家爛春袋老母俾狗屌！！！

邊個劇透下場如題

不得好死！！！

嚴禁劇透！！！

呢啲賤種要往死裡打

殺無赧

樓豬請不要放棄治療

要永久ban

但我最鍾意睇劇透喎，越多越好

Tony bw死咗

劇透死全家,
男嘅俾人燒春袋+榴槤殼塞屎眼
女嘅俾人用紅毛泥封西+俾人灌屎水入口